到處都是一對對

自己就永遠都無份
問到葡萄何時先熟透
雖然明白愛情唔係生命所有，亦唔應該隨便搵個人證明自己。
但係幾時先有我份

A0仔都無安全感
Your face your fate

做乜咁恨拍拖者

屌咪又係兩個自私人類呃黎呃去

想屌西炸嘛叫IG雞囉

分分鐘床上功夫身材淫叫勁過你未來條女呀

屌

出席多啲活動 機會自然多好多

可能係

撞散佢地

咁又係

有意思咩

其實唔係話恨拍拖（雖然都好想有）
但係更唔鐘意嘅係嗰種自卑感

信我
過多幾年就會慣
你身邊既人會認為你單身係正常
所以唔洗再自卑

越有自卑感就越難識到女仔bo，我覺得

邊有會鐘意一個成日亂諗嘢，又負面嘅人

惡性循環，不過其實我對自己某啲方面都有自信嘅